（底已起）五毛＃47359 露底了

五毛關愛座hunter 借權力鬥爭上位取月建制派 打壓泛民主派 叫人唔好投票畀姚松炎

其實我雖然唔支持香港獨立但係 我都支持佢哋有言論自由 有自己嘅意見， 係關愛座hunter呢條撚屌係咁咬住我唔放屈我係五毛， 佢屈我係五毛嘅原因無非就係因為之前我串佢 叫人唔好投票俾泛民之後佢就嬲嬲豬

我係 本土派 梁天琦嗰隻

關愛座老屈 黃之鋒係五毛可恥

關sir陣間又嬲嬲豬入嚟貼我張相， 不過冇所謂反正我靚仔過 呢隻人形豬咁多

關sir特質
1） 小兒麻痺
2） 矮撚
3） 人形豬扁鼻狗
4） 死肥閪
5）A09
6) 建制臥底叫人唔好投票畀姚松炎

樣衰關偷偷留下負評